一人一個係街見倒黑人憎既事

一路行一路食煙，勁煩
成日要行快啲係避開

成班妹下妹下係行人唔一字咁排開行

行人路

隨地吐痰

個身有臭味

黑人好憎俾人叫力架

廢老又要行得慢又要霸住路中心，細路仔喺側邊繞過又要屌曬鬼咁

行行下停低

一路行一路食煙嗰陣見到啲人遮住個鼻
你覺得臭唔識得行遠啲咩？

大6人

咩事呢呢個

男人遮直骨遮永遠都fing 嚟fing 去 好童真呀
一係插小朋友
一係插人地隻腳

乞呀

爆氣打乞嗤

美容/gym/拳館/慈善機構搵水魚做問卷

對住人咳

仲要唔遮口